究竟狗可唔可以食貓罐頭

因為我隻狗好鍾意食魚，
佢西莎淨係鍾意食白身魚罐頭，
但次次都食呢隻好悶，
貓罐頭多啲魚味揀，俾過佢食幾次都冇乜問題仲好鍾意食咁，
究竟食唔食得同埋邊隻貓罐好

你都食得屎咯

???

屌你梗係唔撚得啦,自己唔鳩識google下既

我囉，通常係兩罐貓糧分俾四貓一狗食，其實點會唔食得？所謂嘅貓狗配方，分別只係在於貓糧多咗少少狗唔需要嘅維他命，所以一般而言貓糧係貴過狗糧少少

我諗間唔中無所謂
但長食就唔好啦

貓鐘意食狗糧，狗又偷食貓飯，一隻二隻都係屎忽痕隔離飯香

犬貓所需營養成份完全不同,高蛋白質的貓嗣料會讓狗容易腹瀉,對腎臟也不好,狗食的蛋白質對貓而言是不夠的,裏面所添加的部份礦物質也容易造成貓咪尿道結石.

RIP

真係要做下reaearch先
係得嘅就唔使分兩種罐啦

飲食導致嘅疾病唔會即時出現，係長遠健康問題
鐘意食唔等如啱佢食